有無人用 mileage 換到出年新年去日本機票?

係咪無可能?
重有好多mileage 係手，唔知點好?

月頭換左出年新年去北海道

唔係掛? 點做到?換北海道係幾乎無可能，你幾多號飛?

有無香港直航北海道換？

因航囉，不過都好難換到